不如一路咁樣算啦

只要我永遠唔表白
一路保守呢個秘密
咁我地就可以一路做friend
一路係你身邊望住你
Skype住比你support
直到我死心

只係呢，我真係好想話俾你知
你笑得好甜好好睇

搵過另一個啦

係

會後悔

如果就咁無咗個friend可能仲後悔

就係怕咁樣

如果要一世都做佢朋友，我寧遠永遠唔見佢